［夢幻對決］歐聯淘汰賽抽籤結果

巴塞 VS 曼聯
熱刺 VS 曼城
利物浦 VS 波圖
阿積士 VS祖雲達斯

夢幻附加賽
皇馬 VS 巴黎聖日耳門
拜仁慕尼黑 VS 阿仙奴

ok